幾時有TL telegraph group

一時又係波台 一時又係娛樂台 一時又係音樂台講TL 的討論
有冇喜愛TL嘅巴打開個group集中討論TL

開集中討論區先

娛樂台岩哂

巴打快開

好似有人開左